* 如何解决沟通问题 *
 - 观察自己或者别人的行为
 - 表达感受
 - 表达需要
 - 说出自己的请求

example: 
* 听到父亲打哈欠的声音表示很生气 *
 - 打哈欠本来就不需要发出声音
 - 为了引起注意，故意声音上弄得异常夸张
 - 所表现出来的不屑让人很生气

* 故意将放屁的声音放大好几倍 *
 - 放屁有99%可以避免出声音，甚至可以行走到一个没人的地方才发泄
 - 为了引起别人的关注，特意使用力气将声音放大

* 为了节省，使用一些看起来很破烂的日常用品 *
 - 水杯
 - 衣服
 - 垃圾袋

* 上厕所、上楼梯、夜尿等等行为都非常异类 *
 - 突出自己的不一致

* 喜欢凑热闹 *
 - 私人交流的时候喜欢蹭一波热闹